#
แฮกเกอร์
 
น่ากลัว
ระบบ
ระดม
ทุน
บั๊ก
เงิน
ล้าน
Blockchain
 
DAO
 
ETH
 
#
แฮกเกอร์
แฮกเกอร์
แฮกเกอร์
แฮกเกอร์
หมายเหตุ
ข่าว
ศัพท์
เทคนิค
ค่อนข้าง
ผม
แนะนำ
อ่าน
บทความ
สัก
รอบ
นะ
ครับ
ระบบ
สัญญา
ทุกคน
สามารถ
มองเห็น
สัญญา
กระบวนการ
อย่างไร
กระบวนการ
ดำเนินการ
เช่นนี้
แปล
สัญญา
ช่องโหว่
สุดท้าย
สัญญา
เหล่านี้
เพียง
โค้ด
โปรแกรมเมอร์
เขียน
ล่าสุด
สัญญา
ระบบ
ระดม
ทุน
โหวต
สนับสนุน
โครงการ
เงิน
ทุน
มูลค่า
ล้าน
ดอลลาร์
กลับ
กอ
อก
รวดเร็ว
ล้าน
ดอลลาร์
สู่
บัญชี
แจ้ง
เตือน
วันก่อน
หน้า
โค้ด
สัญญา
สำคัญ
จำนวน
ความผิด
พลาด
ผู้
พัฒนา
ระบุ
ช่องโหว่
ผลกระทบ
ตัว
กองทุน
ยกเลิก
จ่าย
เงิน
กองทุน
เท่านั้น
สามารถ
หา
ช่องทาง
สั่ง
จ่าย
เงิน
ต่อเนื่อง
สั่ง
จ่าย
เงิน
ล้าน
บัญชี
ตัวเอง
ผู้
อ้าง
ตัว
ครั้งนี้
สัมภาษณ์
ระบุ
ตัว
ใช่
โอน
เงิน
ครั้งนี้
ทำงาน
ทีม
พวกเขา
หยุด
ล้าน
ตลาด
ใหญ่
พอ
ใช้
เงิน
ทางออก
แถลง
เรื่อง
ระบุ
เงิน
ล้าน
สามารถ
สู่
ตลาด
กำหนด
โค้ด
ผู้
ขุด
ตลาด
แลก
สามารถ
ดำเนินการ
ต่อไป
ผู้
ลงทุน
ควร
ใจเย็น
รอ
หาทาง
ต่อไป
โปรแกรมเมอร์
ผู้สร้าง
สัญญา
ควร
ระวัง
บั๊ก
ใช้
โจมตี
ครั้งนี้
หลีกเลี่ยง
สร้าง
สัญญา
มูลค่า
เกิน
ล้าน
ดอลลาร์
ที่มา
Ethereum
 
Contract
 
Ethereum
 
DAO
 
TheDarkDAO
 
DAO
 
Slock
.
it
 
DAO
 
ETH
 
CryptoCoin
 
ETH
 
Ethereum
 
Ethereum
 
ETH
 
DAO
 
Ethereum
 
DAO
 
recursive
 
call
 
Ethereum
 
CryptoCoin
 
CoinDesk
 
